Ps2高達Game

有無巴打有 但又唔玩 可以平放比小弟 因為yahoo成百幾蚊唔捨得買

百幾蚊買心頭好 平啦

Psp果隻seed就有

睇下有無巴打賣啦 無就死死地氣去y拍買